====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De tout cela , résulte un sentiment de perte , de confusion , qui ne peut être compensé par les tentatives plus ou moins artificielles et souvent pathé‑ tiques de singer des cohérences disparues , par exemple sur le mode du pastiche néo‑localiste .
Tokens having emotion: [ sentiment ]
Lemmas having emotion: [ sentiment ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ sentiment ]
Lemmas having emotion: [ sentiment ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

